全新80s+90s吹水活動谷

一個全新成立既吹水活動谷
只有一個目的就係識新朋友
活動任你揀 吹水/飲食/行山/運動/睇戲/唱K......(禁煙酒)
80s同90s們 入去慢慢傾

狗公/sp/煩膠即踢

推